番緊full time要見工用咩理由請假？

如題

換證件

屋企有野壞左 包租婆派人㴝整所以要留喺屋企

直接話去見工

係屋企諗緊辭職信點打

請al要理由？

Sick leave

唔怪得樓主要見工啦

病假紙 $$$

總好過請事假嗰d理由啦

公司sick leave唔需要醫生紙，係唔係支持人見工

請no pay...

咩公司呀請日AL都要比理由？

探親
祭袓
換證件
身體檢查
朋友結婚
考車牌
旅行
。。。

私隱

死老豆

見第二份死老母

Al個原因唔係鳩寫就得既咩
次次都寫家事就算